［極急］尋失蹤手足，19:30開始失聯，請大家幫幫手

#緊急
姓名：李浩銘
就讀學校：香港仔工業學校
Last seen：2020年1月9號 1930，西環華爾登餅店
情況：同朋友講話要死，手機熄左

up

失乜撚嘢聯

btw pish

Push

尋人

push

推

係咪飲大咗咋？？

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

中國肺炎

pish